# "Proof of Concept"

Registrierung in iframe, welches einen link generiert, der via mail auch versendet werden kann, und anschließend den token als "cookie" speichert und zur originalen seiten zurückkehrt. (hopping)